<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" >
    
    <channel>
        <title>Juan Barros Pazos. Feed</title>
        <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/</link>
        <description>Ejercicio L05 Lenguajes de Marcas</description>
        <language>es</language>

        <atom:link href="https://juanbarrospazos.github.io/TascaL5Web/CentreEducatiu.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

        <item>
            <title>Els alumnes de 1r de Comerç Internacional visiten l’empresa Tres Glops</title>
            <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/09/visita-tres-glops/</link>
            <guid>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/09/visita-tres-glops/</guid>
            <description>
                Amb els alumnes de 1r Curs de Comerç Internacional hem visitat l’empresa embotelladora i distribuïdora d’aigua Tres Glops.
 
                En Miguel Valverde i n’Estrella ens han acompanyat i ens han anat explicant amb tot detall el recorregut logístic des de l’aprovisionament, fins als diferents cicles de  producció, embotellament, emmagatzematge i posterior distribució als punts de venda. 
 
                L’empresa Tres Glops, és un projecte molt complet, ja que a part de la venda i distribució d’aigua local, destaca el projecte social que duu a terme, en tractar-se d’un Centre Especial d’Ocupació on treballen, majoritàriament persones amb discapacitat. El que ha fet que l’experiència hagi estat molt enriquidora pels nostres alumnes.
            </description>
            <enclosure url="https://juanbarrospazos.github.io/TascaL5Web/img/tresGlops.png" length="0" type="image/jpeg" />
            <author>juanbarrospazos@hotmail.es (Juan Barros Pazos)</author>
            <category>Educacion</category>
            <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:46:00 +0100</pubDate>
        </item>

        <item>
            <title>Visitam Euskadi al Encuentro Intercentros Anatomía 4.0</title>
            <link>
                https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/08/visitam-euskadi-al-encuentro-intercentros-anatoma-40/
            </link>
            <guid>
                https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/08/visitam-euskadi-al-encuentro-intercentros-anatoma-40/
            </guid>
            <description>
                El CIFP Francesc de Borja Moll va ser seleccionat per rebre una ajuda en la convocatòria del ministeri per al desenvolupament de projectes d’innovació, recerca aplicada i transferència de coneixement en Formació Professional. Per això, part del nostre equip directiu va viatjar a Euskadi el passat desembre per participar en el «Encuentro Intercentros Anatomía 4.0». Un projecte d’innovació aplicada a l’aula d’anatomia 4.0 en els cicles d’FP de la branca sanitària.

                Aquesta iniciativa, emmarcades en el Pla de Recuperació, Transformació i Resiliència finançat per la Unió Europea a través dels fons Next Generation EU, té com a objectiu impulsar la digitalització, la sostenibilitat i l’emprenedoria en l’àmbit educatiu, contribuint així a la millora de les competències professionals de l’alumnat i a la preparació per a un mercat laboral cada vegada més tecnològic.
 
                El projecte «Aula d’Anatomia 4.0» es tracta d’un projecte intercentres amb la col·laboració de l’Institut Hospital del Mar FP de Barcelona i el CIFP EASO Politeknikoa del País Basc, així com l’empresa Siemens Healthineers. El seu objectiu és crear aules tecnològiques que transformin l’aprenentatge de l’anatomia i la fisiologia en els cicles formatius sanitaris, mitjançant metodologies innovadores que fomentin la participació activa de l’alumnat.
            </description>
            <enclosure url="https://juanbarrospazos.github.io/TascaL5Web/img/euskadi.png" length="0" type="image/jpeg" />
            <author>juanbarrospazos@hotmail.es (Juan Barros Pazos)</author>
            <category>Educacion</category>
            <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
        </item>

        <item>
            <title>Marcha Contra el Cancer</title>
            <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/21/marxa-solidaria-aecc/</link>
            <guid isPermaLink="false">https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/21/marxa-solidaria-aecc/</guid>
            <description>
                Més de quatre-cents alumnes d’FP del CIFP Francesc de Borja Moll col·laboren amb l’AECC (Associació Espanyola Contra el Càncer) amb una marxa solidària de 4 km des del nostre centre fins a la platja de Ciutat Jardí que vam fer el passat dilluns 19 de gener.
                
                La pluja no va aturar la solidaritat i la germanor per una bona causa.
                Tots els donatius recaptats es destinaran a l’AECC per finançar estudis de recerca contra el càncer.
                
                www.contraelcancer.es/
                
                Gràcies a tots per la vostra participació malgrat la pluja!!
            </description>
            <enclosure url="https://juanbarrospazos.github.io/TascaL5Web/img/marxaCancer.png" length="0" type="image/jpeg" />
            <author>juanbarrospazos@hotmail.es (Juan Barros Pazos)</author>
            <category>Educacion</category>
            <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:00:00 +0100</pubDate>
        </item>


        <item>
            <title>Consulta Jove: un espai de confiança</title>
            <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/02/02/consulta-jove/</link>
            <guid>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/02/02/consulta-jove/</guid>
            <description>
                El CIFP Francesc de Borja Moll aposta per la promoció de la salut integral de l’alumnat amb la Consulta Jove, un espai d’assessorament i orientació atès per la infermera de referència del Centre de Salut Emili Darder (Palma).
                
                Per donar a conèixer aquest servei, la infermera ha visitat recentment diverses aules del centre per compartir informació sobre salut sexual, que han servit com a punt de partida per establir contacte directe amb l’alumnat. Unes xerrades coordinades per la Comissió de Salut del centre.
            </description>
            <enclosure url="https://juanbarrospazos.github.io/TascaL5Web/img/ConsultaJove.png" length="0" type="image/jpeg" />
            <author>juanbarrospazos@hotmail.es (Juan Barros Pazos)</author>
            <category>Educacion</category>
            <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:00:00 +0100</pubDate>
        </item>

    </channel>
</rss>