<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>
    
    <channel>
        <title>Curs 25-26 CIFP F. B. Moll</title>
        <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/</link>
        <description>Descripció del canal o del lloc web</description>
        <language>ca</language>
        <atom:link href="https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />


        <item>
            <title>Marxa solidària a favor de l’Associació Espanyola Contra el Càncer</title>
            <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/21/marxa-solidaria-aecc/</link>
            <guid isPermaLink="false">https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/?p=2142</guid>
            <description>
                Més de quatre-cents alumnes d’FP del CIFP Francesc de Borja Moll col·laboren amb l’AECC (Associació Espanyola Contra el Càncer) amb una marxa solidària de 4 km des del nostre centre fins a la platja de Ciutat Jardí que vam fer el passat dilluns 19 de gener.
                
                La pluja no va aturar la solidaritat i la germanor per una bona causa.
                Tots els donatius recaptats es destinaran a l’AECC per finançar estudis de recerca contra el càncer.
                
                www.contraelcancer.es/
                
                Gràcies a tots per la vostra participació malgrat la pluja!!
            </description>
            <content:encoded>
                <![CDATA[
                <a href="https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/01/21/marxa-solidaria-aecc/">
                    <img src="https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/wp-content/uploads/2026/01/marxaCancer.png" />
                </a>
                ]]>
            </content:encoded>
            <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:00:00 +0100</pubDate>
        </item>

        <item>
            <title>Consulta Jove: un espai de confiança</title>
            <link>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/02/02/consulta-jove/</link>
            <guid>https://curs25-26.cifpfbmoll.eu/2026/02/02/consulta-jove/</guid>
            <description>
                El CIFP Francesc de Borja Moll aposta per la promoció de la salut integral de l’alumnat amb la Consulta Jove, un espai d’assessorament i orientació atès per la infermera de referència del Centre de Salut Emili Darder (Palma).
                
                Per donar a conèixer aquest servei, la infermera ha visitat recentment diverses aules del centre per compartir informació sobre salut sexual, que han servit com a punt de partida per establir contacte directe amb l’alumnat. Unes xerrades coordinades per la Comissió de Salut del centre.
            </description>
            <atom:link href="#" rel="self" type="application/rss+xml" />
            <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:00:00 +0100</pubDate>
        </item>

    <!-- Més <item> si vols incloure altres notícies o entrades... -->

    </channel>
</rss>